# Summa Product Offers Limit

## Main Functionalities
El seller podrá ofertar por mes hasta un máximo de 15 productos que estén catalogados, ésta es una configuración a nivel website que se puede configurar en `Stores -> Configurations -> Summa -> product offers limit`, alli se podrá encender dicha configuración e ingresar el límite máximo de ofertas por mes que puede hacer el seller.



